有無人覺得林鄭下錯棋？

一早全面封關
大把淺黃轉中立/freeride
係都要話去到無意思
比位人插 比少少藍絲屌
為乜

出世果步棋?

好多藍屍撐佢唔封關

佢老豆步棋行錯， 冇射佢埋牆

攬炒角度黎講，佢未下錯過棋

有冇諗過唔係林鄭話事

零之鎮魂曲